嗨 大家今日食乜

一路食一路做！

狗都唔食

花生

Kfc

kfc

有冇戴手套

死皇狗你食乜撚野姐

殺你牙

嗨

狗飯

tam仔牙姐都玩鳩我

真

乜宜加啲狗食野咁高檔

又捉住條女隻手黎影

個賣相

喂 咪篤爆我啦

好似啲剩飯擺晒落去

下次不好啲囉

隻手好幼

唔好諗住溝我

特辣？

三小

關你撚事咩傻閪

三酸小辣定麻辣三小

麻三小 麻麻地辣

三小咁嘅咁嘅咩 仲深色過平時食

呢隻重慶三小

屌 雖然村長係我老死，但佢個飯真係好撚柒

樓主sick eat

burger king 好正

屌你

村長係狗

喂 牙賓

sor牙滿用我ac

BoA

右上

新同事嗌的

jxxx

宜加啲90後

好似工場工友d飯

你食開

18件麥樂雞！